有無scikit learning勁人可以指點下迷津

Logistic Regression
個啲完全一頭霧水緊
有高人可以留個tg比小弟求救會感激不盡

首先你要知道呢個 algorithm 係用來做咩，input features, output labels, 做 supervised learning, 用來做 classification 之類

不如你講吓你想做咩先?

你想用黎做咩

Scikit-Learn
唔係Scikit Learning

你知道咗supervised learning
Unsupervised learning
Reinforcement 分別先再上黎問會好d

3320

用乜野scikit learn
用autokeras

it's free real estate

logistic classifier 即係用 data predict 0/1 outcome, 完. 如果你想知 logistic regression theory 咁就要自己 go through Generalized Linear Models

你識linear regression既話
logistic regression其實只係多左個nonlinearity (sigmoid)
唔明可以由binary classification問題開始理解
同埋睇下個sigmoid function同probability有咩關係
btw呢個唔係scikit learn既問題係數學問題

認真要學咁詳細咩?

香港返工要用到?

哩D Andrew Ng 個course好像有教
教得好深入淺出

好問題，有時真要用
Customer churn 呢啲logistic regression 係幾 handy

人工幾多？

最低工資

連登最低工資標準： 80k/ month

又升咗

其實點解要理解 scikit learn 背後 theory
理解完有咩幫助，最後都係全部試一次姐

好似讀Design 要學Typography
都可以用電腦整
唔洗去返最以前用部機械 搞到成手污糟哂
去print果幾粒字出黎

但學野學全套

但基本上而家個個都用photoshop

認真答你，唔同model出嚟嘅entrophy唔同，結論嚟講可以用嚟做combine boosting，幾時用邊款可以做到咩效果，所以要學全套

樓豬可以睇睇Andrew Ng啲course, 如果sigmoid function搞唔清個concept後面deep learning 同neural network嘅model一定會搞到一pat屎咁

好似 reinvent the wheel 咁
廚師學煮飯都唔會學點整雪櫃點整把刀...

我覺得表面望下知 input + output 係乜就夠
Theory 對太多人黎講太深

但都要睇吓個數學公式
知道邊個parameter, 對成條公式嘅output有啲咩影響
先再去trail and error
去tune parameter
令到underfit, over fit 情況少d...